可唔可以唔好亂咁 “鳩嗚”？

前面啲人係咁用棍拆欄杆想壯士氣
但個個個beat都唔一樣，亂到一個點
聽到好頭痛，亦都聽到有巴打發怒蘇話可唔可以唔好打

其實真係好很嘈，我差啲聽唔到出煙聲，我差啲聽唔到「讓路呀」，我差啲聽唔到「索帶！索帶！」，我差啲聽唔到「要水呀！」

（btw，有時講「讓路呀！」「讓路～～～」其實都唔夠聲傳上前面，不如試下齊心咁「讓路！讓路！讓路！」？上次新城市廣場下面狗推前，有唔少人走入商場避難 果時有人上左電梯就停左冇行等佢慢慢郁，但後面重有一大班人未上電梯未安全，大家就叫前面嘅人行
有係電梯一半位嘅人叫到啞哂咁叫前面快啲行呀 後面好多人呀，都係嗌左十幾秒前面先聽到
嗌「向前行！向前行！」咁樣又會唔會令前面快啲接收到準確資訊？）

有一下出煙果時大家半跪係地下，有啲巴絲繼續打，果刻的確振奮到（我）人心，因為遠少少扑欄聲細左，我主要淨係聽到最近果個嘅聲 單一，響亮，持續。你吹牧童笛都要齊啦，如果唔係集體炒車好似聽果首鐵達尼咁好L辛苦。

老實講，咁亂咁打你地覺得用處大唔大？我覺得既然有咁大嘅聲線，用黎傳遞信號唔係更加好？要索帶，聽到前面扑就跟住扑，見到有索帶傳左上去就停點點點；有狗推進又用點點點點點嘅節奏

就算覺得咁冇用都好，你地由4、5點扑到7點幾個鐘，夜晚重有冇力扑野？我指被人清場、有巴絲被人圍要救人果時。

好煩好嘈
射完彈之後可以玩一陣壯士氣
但唔好敲咁耐

對於上面民居只是 無差別攻擊

推